一人一個retake入返神科例子

之前新聞報 ，有個本身入gbus 然後reject offer入mbbs

呢d唔計

係本身個分唔算高，retake入返神科

你幾分？見你係咁問唔高分但retake入神科

Btw 盡力考多次囉 邊控制到自己拎幾分

乜神科先
cu law 30 分神科
Qfin 31-2分又神科
Mbbs gbus 34-5分都係神科

本身又幾分先，27-8上30我諗都有可能，你23-4上3x，umm有既話都真係運氣黎

利申19->26既垃圾